林奠同內部講要「止暴制暴」冇諗過放過手足！

我朋友分享咗林奠同正苦工嘅「打氣信」
講到明話要「止暴制暴」
六月以黎
樣樣嘢都話俾大家知暴力嘅係政府而唔係人民
先有人民至有政府
要對得住死咗傷咗被捕嘅手足
就唔可以妥協

麻煩大家幫手推Po
俾大家睇睇呢個唔撚輸得嘅女人
點樣表面扮屈服
實際仍然盲撐黑警
五大訴求，缺一不可

Sor9止暴制亂先啱

五大訴求，缺一不可。
但記住政府缺口已開，要分化政府同警犬關係。
呃佢地話監警會會清算佢地，唔投降就準備坐監。

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05